除左阿牛 仲有咩歌唔啱係婚禮到唱？？

點解唔唱得阿牛

好心分手

我的請帖是你的喜帖

最後今晚

你的名字我的姓氏

又輸

我記得夕爺首
去你的婚禮
連個名都玩埋

最後祝福

年年有今日

Mariah Carey - We belong together
成首歌加MV

忘情森巴舞
火熱動感LaLaLa

Crying in the party

林德信 新婚快樂

聽媽媽的話

婚禮的祝福

囍帖街

說好的幸福

第一次 張國榮

告白 吳雨霏

算什麼男人

幼稚完

求婚大作戰個兩首

妹妹你坐船頭

分手快樂

夢中的婚禮
婚紗背後

你沒有好結果

李克勤首姐姐

明日晴れるかな

獨自去偷歡

男人心一字馬

失戀王

婚禮的祝福
都係陳奕迅

You're beautiful

新郎對住伴娘唱無人之境

笑撚到GAPGAP 聲

所有兵歌都唔岩架啦

都已經成十二年前

將軍令
賽龍奪錦
彩雲追月

與我常在

算什麼男人？

發哥呢首舊情人

萬惡淫為首

分飛燕

帝女花之香夭

你不是真正的快樂

除左阿牛 仲有咩歌啱係婚禮到唱?

Oh baby no maybe~

That's why you go away

話說之前去飲
竟然聽到求婚大作戰首主題曲

宇多田光first love
到底d 人揀外語歌播個陣可唔可以google 下歌詞先

心淡

最後勝利 容祖兒

為何又害怕一生一世對住你
尚要百般遷就你

垃圾

你唱到先算,eason都話難唱

睇錯左呀牛 係啱係婚禮唱

有一種愛叫做放手

除咗阿牛，我都諗唔到有咩歌適合

放手，放開所有

童話

說謊

The rains of castamere

雞 全部都係雞

You‘re beautiful

自動勝利
「遇怪魔我即刻變大個…」

最炫民族風

婚莎中

拎乳豬入黎個時播e隻，諗起個畫面都笑死

聽過有人播

MK仔搞串我個婚禮

邊度識google歌詞呀,阿寶同咁多對新人講”你班仆街俾我抖下得唔得呀?”就有

阿牛就係要婚禮先唱

說好的幸福呢
真係聽過有人播

我愛的人 不是我的愛人

年年都有今日 歲歲都有今朝

今晚屌鳩你

大哥

屌 淨係睇歌名都知錯哂啦

如果條女正正常常都咪話唔驚

愛在深秋

我以為

Just a kiss
You're beautiful

呢兩首都有喺婚禮聽過，痴9線

閉起雙眼你最掛念誰

去你的婚禮

無人之境

最後晚餐

如果 命裏早注定分手

合久必婚

d人真係唔係揀歌前睇一睇歌詞

取消資格
如今這算什麼 你是否非他不嫁

如果命裡早註定分手
無需為我假意挽留
如果情是永恆不朽
怎會分手

十六號愛人啦

Your beautiful